msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AirSquare\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-29 09:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-29 09:52+0800\n"
"Last-Translator: 一米 <yimity@gmail.com>\n"
"Language-Team: 一米 <yimity@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;_e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: X:\\iw\\wp-content\\themes\\airsquare/\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:11
msgid "She always get some special days per month, you known."
msgstr "每个月总有那么几天，你懂得！"

#: 404.php:15
#: gestbook.php:46
#: index.php:98
#: page.php:46
#: search.php:46
#: sidebar.php:109
#: single.php:46
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: comments.php:5
msgid "Please do not load this page directly. Thanks!"
msgstr "请不要直接进入此页面，谢谢！"

#: comments.php:8
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "此文章受密码保护，请输入密码以查看。"

#: comments.php:42
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论被关闭。"

#: comments.php:57
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "必须 <a href=\"%s\">登录</a> 才可以发表评论。"

#: comments.php:64
#, php-format
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "登录账户：<a href=\"%1$s\">%2$s</a>， "

#: comments.php:64
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出此账户"

#: comments.php:64
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: comments.php:69
msgid "Name"
msgstr "昵称"

#: comments.php:69
#: comments.php:72
msgid "(required)"
msgstr "(必须)"

#: comments.php:72
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr "邮件（不会被公开）"

#: comments.php:75
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: comments.php:152
msgid "Please Input Your Word"
msgstr "请输入内容"

#: comments.php:158
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交(Ctrl+Enter)"

#: comments.php:159
msgid "Comments Failure, Maybe Repeated Comments or Server is Gone!"
msgstr "评论失败，可能是重复评论或者服务器错误！"

#: comments.php:160
msgid "The Nickname Email and Comment are Required!"
msgstr "昵称、邮件和评论必须填写！"

#: comments.php:161
msgid "Comments Success!"
msgstr "评论成功！"

#: footer.php:8
msgid "Copyright &copy; "
msgstr "版权所有 &copy; "

#: footer.php:23
msgid "by <a href=\"http://yimity.com\" target=\"_blank\">一米</a>"
msgstr "由 <a href=\"http://yimity.com\" target=\"_blank\">一米</a>提供"

#: functions.php:5
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: functions.php:82
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: functions.php:92
msgid "Current Theme Options"
msgstr "当前主题选项"

#: functions.php:99
msgid "Analytics"
msgstr "网站统计"

#: functions.php:101
msgid "HTML enabled"
msgstr "HTML 可用"

#: functions.php:107
msgid "enabled analytics."
msgstr "使网站统计可用"

#: functions.php:118
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: functions.php:120
msgid "Logo url"
msgstr "标志地址"

#: functions.php:131
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: functions.php:133
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: functions.php:144
msgid "G+"
msgstr "G+"

#: functions.php:146
msgid "G+ Number"
msgstr "G+ 号码"

#: functions.php:157
msgid "Tips"
msgstr "使用说明"

#: functions.php:159
msgid "Tips Content HTML enabled,Separated by semicolons"
msgstr "使用说明内容，HTML 可用，半角分号分隔"

#: functions.php:170
msgid "Commentads"
msgstr "评论框广告"

#: functions.php:172
msgid "Ads Code 125*125 HTML enabled"
msgstr "125*125大小，HTML 可用"

#: functions.php:183
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: functions.php:185
msgid "The Left Background Image"
msgstr "网站左侧背景图片"

#: functions.php:216
msgid "Windows Phone 7 Style"
msgstr "Windows Phone 7 风格"

#: functions.php:222
msgid "enabled Windows Phone 7 Style."
msgstr "启用 Windows Phone 7 风格"

#: functions.php:228
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: functions.php:230
msgid "Site Description"
msgstr "站点描述"

#: functions.php:242
#: gestbook.php:48
#: index.php:43
#: page.php:48
#: search.php:48
#: single.php:48
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: functions.php:244
msgid "Site Keywords"
msgstr "站点关键字"

#: functions.php:261
msgid "Update Options"
msgstr "更新选项"

#: functions.php:301
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: functions.php:301
#: gestbook.php:14
#: page.php:14
#: search.php:14
#: single.php:14
msgid "Y.m.j"
msgstr "Y.m.j"

#: functions.php:303
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: functions.php:304
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: functions.php:307
#: functions.php:309
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: functions.php:317
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正等待审核。"

#: gestbook.php:14
#: page.php:14
#: search.php:14
#: single.php:14
msgid "Date: "
msgstr "日期："

#: gestbook.php:14
#: page.php:14
#: search.php:14
#: single.php:14
msgid "Categories: "
msgstr "分类："

#: gestbook.php:14
#: page.php:14
#: search.php:14
#: single.php:14
msgid "Tags: "
msgstr "标签："

#: gestbook.php:46
#: index.php:41
#: page.php:46
#: search.php:46
#: single.php:46
msgid "BacktoTop"
msgstr "返回顶部"

#: gestbook.php:49
#: index.php:44
#: page.php:49
#: search.php:49
#: single.php:49
msgid "Search"
msgstr "搜 索"

#: header.php:10
msgid "RSS 2.0 - all posts"
msgstr "RSS 2.0 - 所有文章"

#: header.php:11
msgid "RSS 2.0 - all comments"
msgstr "RSS 2.0 - 所有评论"

#: index.php:51
msgid "Tips:"
msgstr "使用说明："

#: index.php:52
msgid "Move mouse to left to show post list and navigation"
msgstr "首页时请鼠标移动到左侧，以显示文章列表和翻页方向键，中间左右箭头。"

#: index.php:53
msgid "Click to view post in right,and more click to load the post page to comment"
msgstr "点击，即可在右侧查看文章，如果想要评论，可点击右侧文章标题，或者再次点击右侧此文章列表。"

#: index.php:54
msgid "In post page just have the pre and next post navigation"
msgstr "文章页只有上下翻页，在右侧中部。"

#: index.php:92
msgid "Old Posts"
msgstr "旧文章"

#: index.php:93
msgid "New posts"
msgstr "新文章"

#: index.php:101
#: sidebar.php:112
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: index.php:109
#: sidebar.php:121
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: index.php:117
#: sidebar.php:129
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: sidebar.php:13
msgid "You can scroll the page using PageUp and PageDown"
msgstr "支持使用 PageUp 和 PageDown 翻页"

